屌撚爆你班偽善撚仆街 乜撚資助學生 又八達通又飯卷乜乜柒柒

唔撚係標題撚 我係真屌
唔撚覺得件事好撚鬼? 突然又依個幾撚慘果個幾撚慘
依個又話餓到問人拎野食 果個又話窮到買晒水買晒GEAR比物資站,自己買得個包食

我好深信 會有小部份中學生 會有依種情況發生
但我相信只係極少部份 普遍大家發完夢 多D留意周邊人 主動提問 一齊食飯又好
比兩舊水又好 乜得好

唔撚洗花額外時間 額外精神 力氣 心機 FOCUS係依個位
又話乜撚野派八達通 又話乜撚野HKTVMALL 又話乜撚野飯卷
一開熱門佔左半頁
730不合作運動呀 8月5號大罷工呀
比番小小FOCUS 啦

唔好比機會敵方分散注意力啦 好冇呀 記唔記得幾多義士受傷 被捕呀
搞咁大壇資金援助出黎,係比人有說話學生收錢做野咋
你唔好以為飯卷就唔會比人講
班仆街好撚無賴嫁 亦好撚多人冇腦講咩信咩嫁

重申: 我絕對唔排除有小部份個案係咁 但我相信唔需要專登搞咁大壇野搶FOCUS
更唔需要有咁多資金係依方面!

負皮預撚左 隨便

三軍未動糧草先行，咁簡單嘅道理都唔明，仲話唔重要

呢個咪係支線任務冇飯食點抗爭呀
所有抗爭者都係義士都要幫，搞咁大都係想義士冇後顧之憂同果d被補支援同一個性質

偽善?

我明你想focus
但義士唔係數字，唔係消費品
「會有小部份中學生 會有依種情況發生」
唔知你個數邊度嚟，定真係好離地
兩個月，買物資買gear返唔到工，身心俱疲
真係會飯都開唔到，大學生中學生都係
唔好講同屋企反埋枱嗰啲添

乜都假，，佢地健康係最重要

我冇當佢地數字,CONDOM
我亦發夢見到好多學生上戰埸
依點不容置疑

但諗清楚 現埸好多派食物
我亦好同意現埸接濟

而唔係依家點樣SETUP食物基金, 乜乜柒柒囉

飯都開唔到???你又點得知出黎?
又係有人問你拎野食???

反正街上面都大把支那騙徒咁呃錢啦(eg唔見左銀包冇飯食)
咁我寧願俾義士"呃"都好過俾支那狗呃
利申:中過招

唔講洗錢物資。我呢D中佬次次出黎咁濟 唔計錢對精神體力消耗係好大

我有經濟能力 但見好多後生（生得佢出）攰到係條街瞓 唔齊裝 想做這番D野幫下

連登同好多中佬未必出黎但撐後生仔 要佢地係損錢無問題

我冇問題

我唔係話出黎既學生會呃錢呀!!!
而事實係 係咪真係咁多學生去到依個地步依個情況?
冇飯開???

有人飯都未食好就出來行，點解唔幫？

有錢出錢有力出力 當然啦
我讚同 但係咪應該思考清楚?

直接俾兩奮水就得
間接啲飯卷嗰啲就唔得？

班學生唔敢收亦唔想俾藍屍話收錢
你估個個唔想直接俾錢咩

施都要考慮受的感受架

呢啲咁基本的糧草問題都唔知你咁嬲做咩

我敢講出得嚟行嘅中學生九成都會俾屋企經濟制裁
假設有幾廿人係咁嘅情況都已經好值得幫
中學生又未必做得part time，就算有都人工唔高
就算未到真係無飯開，最少做呢樣野都令佢地少咗個顧慮

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

喂大佬 我意思 係睇到真係有需要先比 OR 一齊食飯請食飯又好乜都好
我唔相信好多學生係窮到冇飯開
個別CASE同大量制作 既分別

你仲衰過我小部份/大部份果D說法...

所以思考係點幫 現兜兜未必係最好

我只係質疑緊個事實 同埋 係咁大量人數 冇飯開

而個解決方亦好令人費解

正如 我好支持UST南亞仔個POST

能力範圍做到幫到就得，唔洗下下fact check掛

十分支持

唔知你條數係點計出來
但學生呢個身份普遍真係好窮
我當4000蚊一個月零用錢/人工（實際又會有幾多個有
買下物資裝備話咁快用哂
仲可能有班同屋企人反面的完全冇BACK UP

睇到先俾冇問題
但睇唔到嗰啲呢？唔好意思出聲嗰啲呢？
唔係個個都有志同道合可以一齊去
咁嗰部分人又點算？

唔知有咩好爭論
大家搞完初期見到個量就識就架啦
野食姐，我地食少幾餐條數都係度啦
又唔會因爲買野食就唔買裝

極讚同
真係唔明 幫既分別在那?
冇話唔幫 我好尊重前線學生

講真學生就算返pt搵得幾多？
個個星期發夢買車飛冇學生優惠都使唔少
加埋買裝已經使咗大半，有啲仲傻到出錢捐物資

唔撚係錢銀問題

贖罪券嚟香港人既習慣就係課金買呢啲

其實到今時今日明嘅人就明
唔明嘅係唔係都屈示威者有錢收
冇所謂啦打和

你話唔係咪唔係囉

隔離南亞仔出發點係好
但你真心覺得咁樣唔會俾狗跟蹤抄牌？

完全唔撚明你出個咁的post想點撚樣

總之義士們萬事小心 唔好自爆 唔好約人
要做好心嘅心態都要預左會有其他人白食白拎

喂,人地無返工架無收入屌你老母
有好多仲同家人反面去抗爭
你講D咁既野仲係咪人黎

以為你唔認同我講法啦
咁我冇野好講
點知你係唔撚明
原來係ON撚9

係你自己講到一舊舊又唔解釋

檢討下
是撚Q但你啦
你有你做大家又大家做
無啦啦又要發脾氣用粗口
算鳩數啦你

我細佬妹同佢地啲同學都冇呢類經濟問題 都冇聽過有人有提 應該冇九成中學生俾屋企經濟制裁嘅

理性討論 你覺得你叫人去廟食飯就去？
點解覺得派糧食係偽善？咁喺廟派飯就唔偽善？

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

我明樓主意思 的確未必有咁多人有呢個需要 所以成立乜乜糧食基金真係冇乜意思 可能真係靠啲良心食店幫下手 現場派下野食仲實際
基金嘅話用嚟幫受傷同被捕義士實際啲

不過樓主又唔洗咁偏激嘅 大家都係想出一分力 絕對唔係偽善所為

同意
要比就直接上前線比
唔好又搭個台出黎
同埋要比就直接比物資，物資來來去去都係果d，e.g.豬咀冰袖濾芯頭盔乾糧水盾
你比錢佢自己搞掂，搏比狗拉咩？

開放式 有需要就去
而唔係花時間 自以為好多學生有需要而去做

仲有啊
你的世界得連登？
定你覺得討論下其他野就會咁易失焦？
你話洗咗半版都係
咁你咪推返其他post上去囉
你開多個唔重要的post去講唔重要的野又好好？
講咁撚多野不如推正經post啦
係度嘈來托柒咩
俾啲行動咪淨係係度9up

啱

大佬，飯都冇得食點同你focus 730 85呀

經歷左成個月嘅抗爭，你估真係有咁多錢課咩 課完基金眾籌訂閱 課埋物資同gear佢哋真係冇左唔少錢
如果係中學生分分鐘比屋企經濟制裁，用緊嘅分分鐘係啲利是或者床下底錢架啦
糧食係好重要嘅嘢嚟，餓住係打唔到仗，所以咪撚話鬼住
再者，發現一個新問題唔討論做乜柒？人哋拋左啲pts出嚟咪講下好處壞處囖

老實，我好想資助，都有留tg, 不過都覺得對前線黎講係好危險
但實際點樣可以係買物資同支持前線上做得好d，係要諗既

D人見一兩個POST就話全部學生都係冇晒錢 冇飯開....要點專門成立基金..
如果真係好多巴絲戰友見到有學生係窮到冇飯開
我願意 道歉

我只係覺得係小部份例子 唔排除真係有
但我相信只係好個別例子 可以個別處理

偽善又點？
你唔屌柒中六合彩頭獎就捐錢班人？
你又唔屌柒中二獎三獎安慰獎既人唔捐錢？

屌你啦 根據你說法你咪唔撚好出聲囉
你幫我推緊POST呀ON9

我有冇行動過唔需要同你交代

唔明點解覺得係「自以為」？
你覺得得好少學生有經濟困難？
除咗食物 仲有物資 樣樣係真金白銀
冇工返 邊嚟錢 講緊起碼三四個月係咁

係咪日日淨係去廟食飯？佢地都唔好意思咁做

真係覺得唔需要人幫手？去幫手買野嘅係偽善？

［幫手置頂］將軍澳戰略站

所以我係冇㩒入嗰啲po睇 我唔排除有窮嘅中學生義士 但老實講 依家不少中學生都有啲錢 我細佬妹啲同學個個用iPhone x 再講 就算點唔認同仔女遊行 點會想個仔女死 斷佢地經濟 唔俾飯錢咁痴線 我相信有 但多唔多就
Gear呢啲我地可以幫手買 野食可以現場派 突登成立基金真係有點無謂

組團街站，完左咪一齊食餐飯囉

我認同樓主 唔明點解咁多負皮

我發夢好多物資站 物資裝備多到暫停唔收住
散埸亦要呼籲幫手帶走物資
有D要用貨VAN車走

現埸亦有好多食物供給

究竟有邊個真係見過有學生餓到冇飯落肚
有幾多學生真係有需要 冇飯食?

唔好一面倒咁屌樓主先好嗎

日日去廟食飯會唔好意思 拎錢就唔會

不過我都唔認同偽善呢點樓豬

大家都好心痛學生，但極端例子咪特別處理囉

的確 我去遊行都冇乜點洗錢
Gear買一次可以翻用 當然會損耗要補給
我612出去都冇gear 都有手足俾我先上到前線

YES
我冇人性? 我好撚心痛佢地"瘦猛猛"上戰埸呀
係佢地推使我每次都要去發夢呀

呢啲都係你估咋喎 你估佢地被經濟制裁 估佢地冇錢 估佢地挨餓 我就有中學生細佬妹 冇聽佢地啲義士同學有呢d情況

由始至終 都話有機會有好窮嘅學生 要我地幫手 但係咪真係咁多？多到要成立基金？幫人都要用啱方法架 唔係一味打住幫人嘅旗號就做乜都得

講真 如果真係冇錢 仲要眾籌？要錢大把工作人士有 d中學生真係冇腦冇思想架？

作為蛇gwe細膽既毒撚真係未做好準備上前線
派飯係我其中一個支持運動既方法，你俾我買贖罪卷啦
老老實實，見班後生企咁前，我真係覺得自己好羞恥

但啲學生真係搭車都搭窮，巴士又冇學生價

大家咁話 我明白你，我地都係想資源分配得好啲，始終我地無一萬億可以倒錢落海呀

我比較向心理方面諗 假設你係前線義士
未衝之前 忙住幫手搬水馬物質上前 唔覺餓
衝緊唔使講
衝完 連走唔走到都未知 仲會理後面有冇物資剩低？

準備時買齊裝 要錢
後生覺得自己食少兩餐好閒 但係咪真係唔餓？

後生衝動 咁平時唔衝 先識肚餓
咁係咪有面自己入廟食飯？

如果有group/固定支援 可以安全求救 足夠糧食
又唔使冇面話俾人知冇野食肚餓 係咪好？

有需要我唔介紹請食飯又好點都好
但大家係咪煲大左個需求呀?
究竟有幾多真係識得/見過/自己/朋友 係餓到冇飯開?

個別例子 個別處理
講到好似全港中學生都冇糧食咁
要成立基金 要點樣資助

要資助首先就係受傷/被捕義士
WHY NOT BOTH 呀嘛?
但都要睇下係咪有依個需求先啦

究竟係邊度嚟嘅消息有咁多買gear買到冇飯開嘅中學生呀

有講過拎錢咩？ 冇實名地派糧咋

我想講 我身邊真係有好多呢d人
你唔信冇計
佢地得16歲 17歲 但已經要返工
我問佢咁後生就返工咁咪好多錢用
佢話d錢係用黎買物資幫人
人地一日返10幾個鐘餐廳
我屌你老母啦
利申：唔信就算

點解係咁覺得人地會唔信

一定唔可以比現金 八仔
比人影到又話收錢

其實員想講真有其事

義士證明書
證明到衝過就可領錢

0 post假acc 日出而作支持咩飯券

我唔prefer要請人食飯 資助學生 但係返工人士 有能力既 希望可以幫手買買物資
我唔想見到班中學生成日用到冇錢
利申：返緊學

姐係佢地將所有錢買物資 資助幫人?
之後自己就冇晒錢窮到冇飯食?

係咪咁?

如果係咁可唔可以比佢TG我
1. 我私人比錢佢渡過難關
2. 我想話比佢知抗爭唔係咁 各人有各責

姐係依家情況係 佢有錢 但買晒物資 買埋人地果份
之後冇錢食飯 大家又集資比飯佢食

我想問 如果自己冇能力買物資 然後返十幾個鐘工 仲要自己冇錢開飯 之後要人幫返 係做咩事

幫人係好事 都要量力而為 買物資呢啲野 如果你冇錢 姐係冇能力幫 咁咪做下其他野囉 文宣 搬物資 清潔返遊行完嘅街道 大把野可以做 又話有錢出錢 有力出力？冇錢仲出錢？錢呢啲野大把在職人士可以幫到手 點解唔做啲自己負擔得起嘅事？

喂 買物資我舉腳讚成WOR

吹風班人係假acc

多謝你 你冇壞到

我咪講撚左冇人話要請食飯
大家係有責任 咁係咪應該有收入人士可以提供更多物資？
佢地都會照樣付出架

我唔係話有人呃錢
係有冇需要

你轉左風向WOR家陣

明白晒

依家冇人提供物資？要班中學生打工俾錢買？

咪係囉 我希望大家應該係買物資 物資反而幫到更多人
物資充足 變相低收入人士可以減輕負擔

都係果句 唔信咪唔好信囉
出下去吹下煙 睇下幾多返緊學既學生？

冇人唔信
我見到你...乜火都下晒

你去前線畀嘢佢地，唔好信啲陌生代理人

轉咩風向？
上面讚成 下面轉風向？

你嘅理念係啱 但你個標題太撚偏激喇Ching 呢道好多標題黨 唔睇內容就屌 同埋見多人屌就屌埋一份同負皮

義士證明書咪呈堂證據坐五碌的

果班人唔係差狗就係中共五毛

應該唔會個個屋企都藍底既
不過有少部份人有呢個問題其實都值得幫下

真心 真係有去過每次發夢 你會見到好多都係學生

我好激氣 唔夠冷靜

佢敢講有9成

學生冇錢冇人要佢地買物資喎 依家冇人買要推d中學生去打工？

一早講be water
有人想攪義士認證計劃係咩料大家心照

一班就 0post
另一班就開一個post改一次名, 因為marketing公司慣例係買完黑帳號改資料先用

義士證直頭係暴動罪fast pass

大家都係為大家好 買物資又要人枇準？
有收入人士買多少少物資 咁咪減低學生既負擔
其實大家一樣都會買物資幫大家
至不過比例上學生付出少左咁解
但係買物資唔理咩人 買得一個頭盔就多一個人有得用
我d朋友都從來都唔介意 其實真係唔係要資助學生 請佢地食飯乜乜乜
但係應該轉個角度唸 有收入人士 負擔到既可以嘗試買多少少物資咁解
都係果句 物資多一樣就幫到一樣 你一箱水可以熄滅好多野

...究竟你係咩事..............

搞義士認證計劃根本就唔應該啦
可能有狗

發夢見物資站除左 高級口罩缺乏之外
好似樣樣都好足夠

食物方面
有需求就有供應
就係咁簡單

我回緊另一條友
話9我假ac

上面講左 冇錢可以出力 點解講到依家啲有收入人士俾唔夠錢買物資咁？我係唔明點解咁窮嘅中學生都要突登打工買物資 因為有大把在職人士唔介意出多啲錢 例如我 我估樓豬都係 點解講到好似物資短缺到要中學生打工 其實冇錢可以做其他野

你回梗我 但我冇話9過你假ac

如果約出黎食飯or俾物資係狗黎,而同時間有狗埋伏影相,義士會點? 就算大人都會中招,何況初高中生.
如果你出黎爬山,冇錢食飯,同返附近有一同愛好,年紀大一點巴打講,佢地不會請食飯?咁會不會好d?

其實你係咪打從第一個POST就回錯

雖然把口臭，但心水清

屌
佢哋淨係搭車都冇左一大截啦

明明討論梗資助 冇啦啦話打十幾個鐘工買物資 但又唔係想拎資助/俾人請食飯 咁係想帶出咩

唔好意思 係另一個人
但點都好 大家都係為大家好
光復香港，時代革命

要課就課依D
有需求就有供給

冇需求就唔好整個大頭佛出黎

冇得WHY NOT BOTH..有用既野多得一個得一個
冇用既 一個都嚴多
仲要浪費精神 時間 物力
又會比人有閒言機會

做過學生 兩個月唔番part time 零收入淨支出真係可以好窮

下...

3個同時回緊 應該係錯左對象

我係唔建議資助同請人食飯

我由好嬲比佢搞到笑到傻左
BTW..多謝巴絲你
我認我太激動 被圍屌係自己拎黎
但好在你夠冷靜 救番我出黎

多謝你認同

咁你第一個po話啲學生好窮乜乜乜 要打工乜乜乜 唔信就算 係想表達咩 表達唔建議資助同請人食飯？

屌你啦 當人地係condom 咩

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

唔理少部份定大部份
個個都要同我食飽d

寧願d人買物資都唔好資助同請人食飯 ok？
同埋唔好成立基金 會令人覺得係收錢做野

你回梗我嗎
算啦 唔逗你喇 不過你第一個po真係睇唔出你想表達嘅係寧願d人買物資都唔好資助同請人食飯

8月5全港大罷工
唔罷正仆街
前線你唔敢企，遊行你嫌熱，捐錢你話窮
而加叫你自我放一日假姐
係咪仲要再諗又諗呀 港豬 奴性狗！

退一百步 飯票...自己圍內幾個FD夾都夠做啦
真係要網上集資 有咁多需求?
其二 D飯票都唔知會唔會變廢紙TIM
其三 唔識講 我個人觀感 成個運動感覺即刻唔同晒
發完夢 有需要人士請往物資站拿取飯票
點解好似睇鬼佬片D黑人勞工咁...

因為今次我認同你 下次我可能會屌鑊你

其實泛民都收左好多捐款，叫他地出末得

就算係極少部份, 也要照顧。送中也是影響少部份人。
我們應該做就要做，不是多少人既問題。
冇錢開飯就是大事。是人道問題。

有一天除口罩當面比你屌柒

有D義士係比屋企人經濟封鎖
又係D針唔吉到肉唔知痛的撚屌

Btw條友明顯假膠 前言不對後語
早抖

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

咪撚除呀on9

細細聲Agger
香港幾時窮到咁 中學生都有積蓄啦

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦
大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

其實要資助咪自己買過去囉
一人帶一啲

大佬，幾多人講緊唔好一齊食飯，點知有冇狗扮人
搞基金係複雜左，派飯卷嗰d咪各自做，屌黎做乜
去到依d位熱唔熱門都係照罷架啦，用一晚時間take care下班小朋友唔係咁難啫

R撚晒頭

幫前線後生仔經濟困難唔重要？
人地個個禮拜同你捱到仆街
下個星期都唔知仲有冇錢買物資同食飯

又要將被捕義士嚟比，好撚煩
兩邊同樣關心唔撚得架咩？
個個咁諗仆得街啦

其實食都係物資一種啫，大家各有各做
而家傾都偏向買餐卷，你去

可能只係好少個案，知道私底下幫忙便可。萬萬不能搞大壇嘢分散注意力同被人口實。五大訴求先係 focus.

唔小心send左
有需要經過物資站咪拎，有時你打香城online買裝買多左咪拎多兩張，大把金課咪唔拎囉
唔駛將大家嘅好意太過猜度

唔好偷換我概念

其實想支持既人咪買啲乾糧去物資站，肚餓既人自然會去拎，真係無錢開飯咪走之前拎多啲走，物資站多謝你都黎唔切，以前一直都係咁run唔明有咩問題無啦啦又飯劵又乜乜柒柒咁

正解

睇下論述先屌啦

唔撚洗花額外時間 額外精神 力氣 心機 FOCUS係依個位
又話乜撚野派八達通 又話乜撚野HKTVMALL 又話乜撚野飯卷
一開熱門佔左半頁
730不合作運動呀 8月5號大罷工呀
比番小小FOCUS 啦

你估個個都可以咁隨便就拎幾舊水出黎買gear? 你估個個香港人都咁有錢? 我就算有返pt 每一次出去就買一堆物資 啲錢去到我連飯都唔敢食咁貴 戶口個數有減冇增

就算係少數，都要撐！
我哋要話備前線知，我哋冇撚膽，但好撚撐佢哋！
錢財糧食物資，只要出聲，我哋都會供！

被捕係我哋唯一幫唔到嘅嘢，淨係可以課金備佢哋打官絲⋯⋯
義士，盡量不被捕，不受傷！

支持你量力而為
但係咪冇錢食飯? 我個人資助你

同我講野既冇衝突

皮已付 希望大家唔好再爭執係呢啲on9post

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

試過去接放學有小朋友身上得$50,驚到手都震埋都話要捐出黎買物資買水，我覺得佢地個人先緊要過一切，唔係佢地612一早過左條惡法，仲有得俾你係度五大訴求？！

無錯，但講真既
我發夢見到前面一堆睇落係中學生既
得個普通口罩加條濕毛巾
一係就N95跟住普通眼罩，甚至無
個人認為飯可能大部分有錢食餐普普通通
但豬咀同眼罩認真短缺
為佢地健康著想
應該將裝備放第一位
飯第二

呢個係其中一個方法
你估個個都住得咁近咩⋯⋯
你諗清楚一個好少少嘅頭盔一個好少少嘅口罩要幾多錢
你有冇見到現場嗰啲安全帽畀人打穿咗一大個窿啊？
就算唔幫食飯，幫吓手啲物資得唔得呀？

依家無人唔記得730同85
我今日直情同公司講埋我8月5號死都唔返
叫埋我識嘅同事唔返

啲嘢同步進行有乜嘢問題？
我唔想屌你但係唔該你唔好郁下就屌人

你叫人諗清楚唔該你自己諗清楚你做緊乜嘢

屌 我都做過學生 呢 d野唔能洗講。買件波3存幾個月。。比如食方面幫到少少 多出來既錢買d好d防具有咩問題 你係唔能會我地呢d廢中架啦。我最多出到離行 當我無家庭。都唔可好似你地咁能堅食6個鐘臭旦 唔好話食。站6個鐘都未必得 佢地係真心想幫唔知點先幫到

經濟制裁又唔會有九成咁誇張，但唔會少。
但香港藍底唔會少，日日150，起碼有一成學生會因為政治問題被鎖水喉，之後仲有啲父母錫仔女，唔想佢哋上去嘅而鎖水喉嘅都有。
尤其中學生仲未出嚟做嘢見過世面，仲係秉承套推己及人嘅思想，係咁讓嘢俾人搞到自己受苦。
講多句，宜家啲中學生嘅生活費每星期around 500 左右，買裝嘅費用都洗咗起碼400左右，得返100for 你嗰個禮拜咋大佬。

不要再說了

下 我好讚同買物資WOR
點樣BOTH呀?
高級口罩, 高級頭盔一個都嚴少

我唔該番你轉頭

應該唔只一成。。。。。我估3到4成。基層點都係多數 只係好多唔出聲

下 我好感激你 亦完全支持資助物資 乾糧呀

邊有4000一個月有就唔洗叫春啦
呢兩個月錢同時間All-in落社運
咪話返工食飯 夜晚都無乜點瞓覺

剛剛有人極速行動,先頂住先 再慢慢討論

730 805係緊要
但每位手足更加緊要
一定要照顧好佢地先
如果唔係邊有氣力行更遠路
點解唔可以兩樣po一齊推

唔洗太執著，經濟問題的確係會發生，只要不斷提醒小心有鬼同大台化就得

姐係物資站有足夠裝備 (可能高級口罩冇啦,大家不斷升緊裝)
但學生好好 想自己裝備自己買 能力做到就唔用公家
如果能力許可 絕對好事

但之後就會問你拎飯票? 問你有冇野食?

會唔會矛盾左D呀

今日fb 好多post
ㄧ朝早出到而家都枕住有新post

我地學生唔似你咁有穩定收入
屋企人全部係藍絲 知道我去發夢仲點會比錢我
用嘅錢都係之前返PT 賺到嘅錢
有frd用咗大部分錢嚟買裝備 點知比屋企人發現叫佢掉哂去 又要重新買過
唔係每個家庭都會支持自己仔女去做想做嘅事 車費 裝備 食嘢 樣樣都係錢 我地真係寧願自己唔食都拎啲錢嚟買好啲嘅gear

真 要幫手 就自己煮/整 帶去前線
擺低幾百蚊係度的話
前線都好受侮辱

發夢好多全職勇武 發太多夢畀腦細炒
買gear 次次過海 真係好窮

好想做你細妹

題外話

其實學生哥出黎抗爭，如果地鐵太貴，可以考慮用綠卡，當作係不合作運動

全部後生細仔你想佢地幾有錢

唉我唔知啦
等同民建聯同長者派米派依樣果樣咁囉

我建議就係 有錢既未出錢買物資 買乾糧買水
一路好地地

係無啦啦出現幾個POST話有學生唔夠野食問拎野食
唔知真定假 就算真 我相信係個別例子 可以個別支援

但依家就出現FB依張相...係我最唔想發生既事囉

你理得人地有冇飯食遮，有同冇大家都證實唔到，確實。
但你點解要去批判大家咁單純 純粹既善意呢？

你咁怕比人搶fo,你咪推爆你覺得重要既post囉

好想知樓主幾歲啲時間用曬黎發夢再休息一日咁係冇時間翻pt賺，可能一星期翻到2日咁根本維持唔到生活。利申大學生本來今個暑假用黎賺下個sem學費，依家唔知點算

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

個問題係冇咁多人窮到呢個地步

倒不如…

推 麻煩focus返係730 同埋85 啦

你講個d 無能用 個班仆街 有個班仆街支持者點同。。係人就要食飯 講完。。。個d仆街含家產 係派完野抄身份證既 。我覺得你地想法唔需要100%正義 你地係學童呢樣野你唔可以否認 一係你叫到食唔飽 無防具唔好出 得唔得?

我讚成助養
但前題係一定要保障佢地私隱為首要！

屌你老味我都幾撚肯定你係冇出嚟嗰啲冷氣軍師
你知唔知渠係元朗一役大部份後生仔淨係個交通費都大傷元氣
你估啲人個個戶口一百幾廿萬等住佢哋燒?
我唔同你計食淨係計搭車
呢排成日又港島又大西北
最後個結果就係出面有後生抗爭到連飯都冇撚錢食呀
訓撚醒未呀屌你老母

我屌你老母 就你第一句
我彈多句屌你老母之後唔撚會應你

有幾多真係會冇錢到咁呀
我覺得係將呢件事放大左黎睇

開一個po講話冇錢食飯
隨時搵我地味得囉
屌搞一大餐咁

依家過百兄弟比人拉曬呀！
正經野唔見咁落力
幾廿個po講要請人食飯
我真係屌你老母

睇完之後 知道左樓主應該仲未知發生咩事

咁你屌乜撚嘢人偽善撚呀
啲學生依家飯都冇飯食出嚟同你行
你屌人做咩俾飯佢食
我屌你想推咩POST你咪嗌人同你一齊推囉
上幾個星期個撚個星期一星期二都係俾1毛帶風
我咪又係同幾個巴打推返哂啲上環元朗上嚟
你屌人哋做嘢係乜撚嘢意思呀

關你閪事咩就算唔係冇飯開，捐錢畀佢地食飯鼓勵下佢地有咩問題呀

咩叫極少數？
講真 個個星期出港島呀
我已經唔係學生我都呻車費貴啦
仲要佢地唔敢用學生八達通架！

我將呢啲事分享俾我老一輩既同事聽
佢地好大反應 個個問我可以點幫佢地呀
仲話幫手問埋身邊朋友 大家係物資上面幫手

其實真係好多人係有家庭有小朋友唔方便出嚟發夢
佢地都好想為前線做返啲野 你屌鳩人偽善？
你收皮啦 我屌鳩你老母呀！

總之 各有各做 各自努力！做到幾多得幾多！！！

你唔係律師唔係政治人物你可以幫咩先
你自己出去睇吓幾多年輕人受緊家庭問題困擾
你係咪覺得啲藍底家庭父母會俾錢嗰班人出去抗爭出去買GEAR出去搭車食飯
依家呢班前線除咗物質問題 心理問題都浮現緊
你哋想推返啱嘅POST幾條友就做到
唔好走去屌人做正確嘅事好冇

嘉年華咩？有心就買面包上前線就夠，食得好訓得好，抗戰心理好易無哂！

其實真係有需求
我一開始買左二千 Gear 加救護用品
全部俾晒岀去
每次自己又買左套Gear 啲前線無gear 又俾左我啲gear岀去 下次又再買過
我係學生 好彩自己星期一至五有番part time
先俾得起呢啲錢
有啲真係中學生 同射得太多波手停口停巴絲們
傻到攞晒啲錢 買物資 未計交通費
屋企藍絲知佢去遊行 更加唔會俾錢佢
買個包係唔貴嘅 但好多中學生都發育時期
剩係食個包 食個飯團 真係夠營養咩
肚都未飽 就要岀去打生打死
好多巴絲 長輩們行唔到前線 都想盡一分力
所以先有咁嘅建議姐
一齊諗下有咩方法可以唔俾警察捉到 又幫到班有需要人士啦

你唔好再咁嬲同激動
今日fb 確係吹咗全日風 好多洋蔥post
個個點中曬廢中死穴要害
我今朝都睇到眼濕濕 (利申: 廢中)
但過咗ㄧ日 望返轉頭又真係離奇地多同類型post
再睇到樓上提到泛民想籌備大台攪分配資源乜乜乜
先意識到可能有中間人睇中廢中愛心爆棚 可乘機趁亂揾著數 (絶對唔係指前線揾着數)

有你呢個post 其實係好事 不過你真係唔好咁嬲

暫時觀望吓

屌 真係有後生仔買gear買到冇錢食飯
唔醫飽啲手足邊有力上前線

on9仔, 班後生仔屋企人唔支持就直頭飯都無得食
而且好多都未夠歲數返Part time
就算返到果班成日發夢都有機會比人炒
而且咁密發夢班後生仔返到幾多日兼職
香港你出去一日唔計車費最低消費都起碼100
學生哥無人幫手點會負擔到

你呢種離地撚真係世界級

咁可唔可以統合一 兩po出
依家有問題出現 出一兩個問題po
討論點決定仲好啦

你知唔知
讀大學有人係冇零用錢
要靠做part time搵食
搵黎真係剛剛夠食
咪話搭車同買 gear

你可以入去啲食物POST到建議人哋整合或者開TG GROUP
而唔係咁樣出個POST屌人偽善乜乜物物
你自己睇吓呢個POST標題同一樓講嘢幾撚難聽

同大家一齊岀嚟啦

作為一個有番工（100$/hr) 既學生，今次抗爭所消耗既金錢係多到潑水式地流失，日常消費可減都減少，但經歷差不多兩個月，冇時間番工要出去發夢，都已經到食穀種尾，可想而知其他冇工番冇零用錢既人，佢地既苦你係唔知。

人地冇講唔代表冇，唔好下下陰謀論去計算。

其次730同85既行動，基本上ig facebook都鋪天蓋地、無時無刻咁討論，我唔覺得連登容不下一個支援post。同時亦未見大家遺忘/放棄繼續發夢

你覺得行動文重要就請你去推行動文，而唔係去其他文到胡亂批判/攻擊

仲夠錢食飯 放心

Blocked

翻咩工有100/hr

發生咩事?

你屌人做咩俾飯佢食?
咪撚誤導啦 我屌你老母呀

鼓勵埋食自助餐啦咁

我都有係學生既時候 參加過雨傘
我都係冇錢 日日都出去 之後又係炒散自己賺錢
我都知冇錢既感受
但係一自己有責任去承擔

冇人唔比你做BACKUP 捐錢資助
睇清楚先啦屌你老母

唔駛屌嘅，會focus，
但同時唔好真係覺得好少人會有難處，
其實好多小朋友都有，討論下都要

+1

我覺得有人走出黎叫停叫思考下 係好事，
同埋洗走晒d post都係真，但係呢句

搞咁大壇資金援助出黎,係比人有說話學生收錢做野咋

仲要問係咪咁多窮學生離地到

出去幫手推返緊要post把啦…
窮L睇到呢個post真係有d心酸

我知有好多窮學生係冇gear 呢個一定要開po同要搞搞佢
冇gear就一定保護唔到佢地
食飯都好重要 我都知
但係可唔可以唔好十幾廿個po都係咁講冇錢食飯

+2

條柒頭離地都算, 仲要蠢撚到無朋友
去到呢個時刻仲走去介意班弱智藍絲會唔會覺得發夢果班有無收錢
如果佢唔係豬閪就9成係分化撚

agger 我都係睇到呢個post先留意到呢個問題
但呢個post真係幾引戰
會唔會開多個叫大家推返主線
我P牌都易引戰就算啦我幫手推下其他post

我屌你老母啦唔撚係叫人唔撚出錢呀

其實真係有
發夢知道一個淨係得安全帽嘅學生哥成日無食過嘢就企咗係前線後面support咗成日
問過佢將暑期工D錢全部都攞去買gear送上前線，而屋企人係暑假完全無比過零用錢佢洗所以唔會出街食飯，過咗時間翻屋企都無飯食

之後一大班有衝出黎講自己點樣買GEAR
情況完全唔撚同

老老實實比你地成版開到都係7月30+ 8月5又點
會做/去果班一樣會做/去, 唔做/去嘅一樣唔會做/去
但好似你地班蠢閪多幾件本身會去果班唔撚再去就好笑了
28先比人捉左成班人, 依家都唔知點, 本身想行果班已經壓力好大, 少少事已經會令佢地想放棄

我覺得樓主都唔係想引戰
而係唔好將太多感情不斷投入冇飯食呢件事上
我知大家都好想幫班後生
好想出少少錢可以幫到班後生
但係作為前線佢地唔係想我地可憐佢地
而係比到一個解決方法佢地就得
推下其他po主推一兩個解決分法po啦

大家不分化

樓主唔洗太擔心
即使宜家熱門全部都係呢D po都唔緊要
五大訴求一定會focus
無人會再失焦

宜家係比和理優有更多參與機會
變相勇武同和理優嘅關係其實係close咗

可能我講我唔清楚
我真係好讚同大家有錢出錢 有力出力
買高級裝備又好 買糧食比現埸戰友又好
但唔係買飯卷 搞基金糧食囉

係前面打仗，打左幾個鐘未完，體力不支，仲去google下間野係邊行去食飯再返黎？

我認我開POST太激動
但多謝巴打

我就真係屌你老母
你咪講得好撚清楚你認為無飯食果班其實極少
依家咪同你計返條數學生哥無屋企人幫無part time仲可以出嚟幾耐
你口講就無係叫人唔捐錢, 但明顯就係想玩分化
人地出錢幫班學生得罪你? 又屌鳩人偽善, 含撚啦柒頭

一下想分化哂學生同想貨金幫手果班
你當人ON9咩

咁都唔叫引戰?
偽善撚/學生 一下比條傻鳩屌哂
貨金果班就屌偽善
學生就話得極少部分要幫
又話驚藍絲點睇我地
有發開夢都知一路出嚟果班主要咩人啦

我就無你唸到咁複雜
我地做家長只係唔想後生仔餓壞，同埋最重要嘅係想帶出一個訊息： you are not alone

依個係次要
我只係覺得一直課金買裝備買物資直接買糧食好地地
係唔知無啦啦一大堆POST 話學生冇錢食飯
轉到要買糧食票搞糧食基金好有問題

打仗果日先要幫？先係自己人？星期一至五佢地點？用哂錢，家人唔幫，我地都要照顧，佢地付出既野，大於我地供養佢地三餐

屌你老母 我真係需要 我銀行得番$70啊屌你

不如試下禮貌D咁討論

你語氣咁差就算你講既係事實都冇人想聽啦

你屌人 人屌你 最後咪又係變相分化

除非你係五毛真係有心分化

係 我太激動 對唔住

就係升完裝冇錢食飯
更何況唔係佢哋主動問我哋拎嘢食，而係我哋要主動support 關心返佢哋有飯食

啱 支持和平討論

姐係你覺得佢地寧願將所有錢唔去物資站拎GEAR 甚至買埋人地果份
之後反過黎又會接受你地3餐供養?

樓主係衝動同語氣差啲
但係我覺得佢係冇想分化人
你起起佢個底就知

非黑即白...我2樣都俾得唔得呀

你開多個post算啦, 咪撚再推呢個

D人見有需要就用，邊諗咁多野呀

同埋物資站係冇足夠裝備，冇豬嘴嗰啲架。最多都得普通口罩遮樣、退熱貼、保鮮紙、水、寶礦力、簡單急救用品。

push

小弟大學生full Grant，而家手頭嘅錢連個頂級豬嘴都唔夠錢買

我估樓主都係主要屌出面係咁開po既人
同埋樓主應該估唔到真係有好多好多學生姐
你起下佢底就知啦 巴打不要太激動

樓主呢d冷氣軍師唔會明

我屌你老母 你憑乜撚野?

屌你同我出嚟行一次留意下物資站情況

乜撚叫做「姐係」咁咪係暗示緊你一直得個估
越講越嬲

留意左
物資站"有時"多到暫不接受物資
除左頂級口罩 其他物資大量供應
完埸要"求"人幫手帶番屋企
亦有貨車要車番走大量物資下次用

其實豬嘴入手真係麻煩 唔係錢既問題

我覺得更大問題係貨源 但係外國買又要時間運

而且豬嘴個濾罐都係消耗品 所以就算你今次比到個豬嘴佢 如果佢本身真係有資金問題 佢都冇可能換到個罐

我明樓主憂慮

的確係會懷疑嘅
我宜家見到一大堆叫和理優代替勇武上場嘅po我都覺得有少少鬼

你去咗起點嘅物資站呀？！

當中開post嘅有混水摸魚都唔出奇

唔小心負皮 幫推

我係到鄭重為自己過於激動而道歉
但我重申
我十分支持有錢出錢 有力出力
有錢既買裝備 買糧食 (EVEN隔離POST 華御結我都好讚同)
而唔係搞咩糧食卷 糧食基金
明既就明 我唔會再覆
我太激動 被圍屌我依家開始決定硬食 唔再回

我覺得食物同物資方面可以集中一個或者兩個post
資訊太分散 又無人整理 真係得個亂字

肯道歉 已原諒 大家都冷靜D

有必要諗一套好啲既方法買裝/糧草比細路
坦白講，香港中年和理非係只會出錢唔會出命
依個係定律冇得改
如果連前線兵力都冇埋就輸得
所以先會話諗計幫前線

車長已經取消罷工，730必敗

你自己唔想出錢都唔好阻止其他想出錢既人

免費野你緊係支持

同學，見隔離po有個方法：現場有需要既就向自己頭盔周張memo, 想捐既人就行去塞現金卷入褲袋。我覺得現金如果係m記，超市呢d 流通量咁高既好難查，應該安全。有人提出八達通但叫同學唔好直接用，收埋隔幾日先蒙面去直接退卡拎現金，其實我覺得直接塞現金，金額唔大都無問題，到呢一刻仲要顧忌d藍絲紅媒好多餘，邊個出聲叫佢開個價佢自己收幾錢會肯出黎接受有機比狗扑死打盲或者坐幾碌。

總結完我覺得呢個方法算最安全，你覺得ok 就推比d 朋友知，唔好再又返part time 又要出黎咁辛苦